馬體會班撚樣唔係踢波 黎到Anfield 要佢含撚

含左未

真利定假利
咁撚岸9都講得出

On9=假利

幫人含撚就有 垃圾猁

Push

好彩佢一輸first leg就入左去cap

仲有冇

我地利迷不嬲全世界最撚正氣

呢班撚樣又做戲又茅又踢到下波, 拎歐聯都好正常

講緊邊班撚樣啱啱攞歐聯果隊

咁快割席

真心信都覺得on9

d分析好精彩
講到得利記識踢波咁

施蒙尼：贏完先含囉吹咩？
咬你碌撚仲得呀

屌樓主張圖擺明fake
利迷不嬲平常心，睇波志在睇隊波出汗輸贏其次

猁狗大大力含人地啦